難以置信，香港地竟然仲有人無payme

今日同班FD子出去食飯吹水
食到差唔多埋單嘅時候
竟然其中有一個毒撚無啦啦講幾多錢呀 我得大紙同少少散紙
我真係即場笑左出黎

我 : 乜你冇Payme架咩？ 我俾住先你過返俾我囉
佢 : 吓無呀 我爭住你幾蚊先啦
我 : 你講笑咋 ？
之後見個毒撚係度巢褲袋打算俾啲散銀我
唔係掛 竟然仲有人無payme
咩人黎